毋忘初衷 光復香港 可唔可以應承會繼續行出嚟

尖咀有手足企咗係度

睇到呢個post之後 突然有感而發

廢話唔多講 大家可唔可以係呢度應承大家

支那武漢肺炎之後一定要走翻出嚟 為公義 為民主 為義士 為下一代 為呢一代 為香港 繼續打呢場硬仗

毋忘初衷

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

集氣

推

一定會繼續出

運動完咗啦
拉

我會回覆你呢個回覆3次
你鐘意就繼續拉
多謝支持 光復香港

拉

清你個底唔算差喎，點解要咁覆？

點解？

洗底技術好姐

係咪，多謝你覆機
你幾時岀去示威？

我應承你

一定會！

好

你接唔接受到真相石沉大海？我就唔得

兩定會！

很好

好期待幾時再有民陣遊行
依家呢個民怨百幾萬人冇難度

依家要全力做鍵戰

今天新疆 明日香港

絕不忘記

手足 一定會

3定

就好似含咗好耐膿嘅暗瘡
一嘢爆發

721 831 101

不想記起 未敢忘記

中大 理大

今次仲有班因為武肺轉黃嘅新血

1.19之後到依家成個月都冇大型活動好失落

唔見人 打死人 槍殺人

無諗住停